\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{26 июля, вечер} \\ \textsf{Эксперимент}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, М.Д.Сапова} \\ \textsf{}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\bigskip

\textbf{Оборудование} <<Серый ящик>> с пронумерованными выводами,
омметр. Внутри <<серого ящика>> находится четыре резистора с
возможными сопротивлениями $R_1$ и $R_2$, количество резисторов
одинакового номинала неизвестно.

\bigskip
\textbf{Цель}
Найти сопротивление резисторов ($R_1$ и $R_2$), входящих в черный ящик.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
\item Измерить сопротивление между выходами серого ящика.
\item Определить количество сопротивлений одинакового номинала.
\item Определить значения $R_1$ и $R_2$.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 2 балла
\item определение количества одинаковых резисторов --- 1 балл
\item получено $R_1$ --- 1 балл
\item получено $R_2$ --- 1 балл
Найдена погрешность --- 1 балл \end{itemize}
\clearpage
